[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1609)

正=羊

學生永遠唔買

.

fucking slow

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

slowwww

玉置個置頂quote去左邊

以為你失蹤

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

真

人地slow 就可以亂開？

屌你 一問即有

部電話壞左 唔得閒mon post

1.69比狗買咩，乞兒？

我以為佢誤中唔開先開住先姐 佢開返咪又喺叫返啲人過嚟
咁搶口做乜

做到野

拜仁好似以前踢呢D盃都麻麻地
法蘭克福半主
7倍

味開過 撚知佢slow唔slow 緊係開左先講架啦 開番咪轉post

好少事姐
算啦

拜仁真係唔識買
盤又西波又西

2點快半大

半大已死

買人都西

真特 上

奧特啪啪啪

Skip啦，得1.69

一齊叫波勿傷和氣

拜仁果場唔好分
要賭不如小注對家

2點果2場 1粒都無 無買半大好事定壞事

拜角9.5b有冇同路

半大只需

Psg 出左陣未？

下場

OK @lightening35 手足和好OK?

拜仁不好買

Ok

奧特有一粒咖

其實讓三球下盤真係買得過

我寧願skip了 唔知PSG會唔會發癲

jump sai

gun

幫你叫下

未決定

三球盤 不如買即場算啦

巴黎半大先

有冇人用 interwetten 大法？

防衛者半細全細？

屌 買錯半客斷撚咗 屌你母屎波亭

1.67

我新水有部分係有參考到
豬到傻

真特半大

拜

咁小水 skip算啦

角神訓左 ？

真待入未呀

屎波停

睇來睇去psg都冇盤買 個個又話走盤又剩

讓主-3

3球盤 skip

直接買讓球主客和+3 爽過買盤

讓球主客和都冇得走盤

真特今多角做咩

-3 高水要買

入球大細好正路

星呀星 今晚跟你玩角

叫下先 真特奧特入呀

+3

角球好柒難玩

星星2半買角大？

在線上

得巴

牙得我未 水呢

外圍2.5/3
狗會迫你自制盤
平注讓球主客和70% 讓球和30%
狗會係咁閪架啦

真特已放棄

拜9.5b 有冇同路

呢場樣樣都咁低水

想買名校仔 是否不智

姐係依家狗會開緊 -3盤
但外圍就2.5/3盤 入3球都比半格你
狗會

半1全1

Same road 未落手 未決定好

Odd 2:0

真特仲味有波入 好彩無買

巴黎呢個陣 +3好似著數

真特差你呀生性啦

有時間再度波
出左成日街仲未返屋企

睇陣拜再諗算

出左成日街早小小休息好過

返到去就訓嫁啦

有

以為你仲諗住度埋朝早堆波

真特-2
以後黑名單比甲

今日半大日 場場半大

鏝

真特NBA未 學下安德 5分鐘半大

洛辛堡

1-0

1:0了

差一球

真特有種入多粒

入多粒

一齊集氣

真特快手 俾多粒！

真特入多粒

9.5b jump

想問下主客和既話要fc多倫多定紐約城好？定係直接轟大波算？

真特 百屌成材

奧特比多球

拜仁角大有冇同路

兩隊波熟既買主客和 唔熟既買大細好過

大波

拜仁角大針

法蘭克福輕鬆win啦

真特奇蹟半大啦

無時間啦真特快半大

拜仁0 射 ？

拜仁半細gel

支持

又要比人3:1

1c

拜仁0射 半細gel

拜仁柒柒地

法蘭克福fg?

即場想買法蘭克福ng會唔會太衡動

2c了

屌你咩防衛者

痴撚線咁快輸兩粒

有冇巴黎半大同路

2:0

阿甲半大

大家睇唔睇好psg半大? 定係要半主/全大算

法蘭克福幾對版
話唔定偷到雞

根特

拉老c勁到

奇跡

決定好未

其實我唔只度左咁少

1.72如果其他隊會講比狗屌 psg唔大炒就真係比狗屌

拜仁唔撚識攻咁

法蘭克福冠軍有同路？

半主冇肉食
全大就不了

真特針
以後唔買比甲

覺得和多 買小小和睇下波算

拜半大已死

仲話防衛者喎
防得咁廢

拜仁強陣

696強陣

好快567+

拜仁一射都無 想g想點

屌你防衛者輸兩粒追閪咩

有邊次唔強陣

名校仔喎

拜仁FG

法fg all in

拜仁 令我想起祖記

Polo 要左巴黎-3

奧希金斯又學埋防衛者啲仆街嘢

7成控球 但大半時間都係自己後半猜波

拜1:0

有9秒時間買到

安圖

但係0:1 拜仁

拜仁goalllllllll

頹了

岩啦 入多2粒拜仁goal

覺得利斯菲主場無咁差

拜仁fg咩水位

拜神炒佢456

1.26

1.27

一攻

智甲又奇蹟半大

拜10！！！！

名校回飛

拜仁半細準備針

屌智甲都半大但我買垃圾比甲

拜仁2nd

長谷部誠1on1利雲比人撚到

聖paul fg all in

摩里cup佢輕鬆ok?

拜角有無人入

連阿甲都識半大 真特.... 真係笑4

1.28

拜仁2:0

拜2-0

拜狗 2:0

想問下 今晚巴塞係唔係有美斯同蘇狗？

1.27+1.28收息都幾爽

咁多冷門半大 一陣連巴甲都開埋半大

YES

same road

goalllllll

拜仁x巴黎

有無人買左摩里？

02

法蘭克福3rd

lewandowski

我但無睇住 個勢點樣?

拜9.5角大jump

要了

今日d深盤直插 等收蚊算

啲波今日正氣到

買左FC多倫多 3/3.5b 希望開到啦

屌你兩射兩入？

買咗psg半大

gchi

同路！

對家陣

3.90

真係好撚正氣

町田唔講?

唉唉又勝

都幾正氣架 知道自己主場唔可以大炒要比番小小客隊優勢人

屌 唔好提
今日之前都唔信假波論 但我見識到町田10分鐘3P

2球完場

一早插晒啦 賺到笑
可能買埋巴塞

燕狗基爾獸波爾多落閪堡

拜仁8.5b針

我買千葉

針到呢
燕狗同洛堡都有買

居然有人唔信假波

半3全10 OK?

巴黎 巴塞 多倫多 華盛頓 半大 訓覺

信了，現在我信了。

ok

真特全大
巴黎半大

仲有samsung 火車頭

屌那星 如果半大過關斷真特真係嬲到爆炸

買唔切名校仔大波

西維爾下盤

角神要左9.5b

斷左

紐約城作客真係大到波?

快啲換高文出來刷角

好彩出街唔得閒避咗
今日一定大把人針

法林明高5分鐘5射5中 法林明高4射3中

PSG又無即場角 狗會開d唔開d

邊場

哥連GOAL

sportin入未

咁都比你執贏半

cup左啦

無野了
PSG無即場角

goal

哥連fg中

尾關巴黎

4c!

有拜仁

布拉加x巴塞x多倫多 半大

得隻草尼馬同迪馬利亞..炒唔炒到4 粒以上.

布拉加
巴塞
半大

奧特2.5/3B cashed

巴塞回飛

比多全格埋plz

PSG 1-0

想等3/3.5都唔得

送既

PSG go

草尼馬 咁快.

隊隊都係一射就入

psg 1-0

psg 主其他了

快手半大

對面送大禮

屌 斷一關

PSG GOAL

屁馬GOAL!

巴黎快手開個半大！

醒小小啦卡昂

卡昂+3

真特

PSG
拜仁

布拉加 半大

角球半4全幾

10

全10 信念！

Cash out咗真係特別黑
今日賭十場輸五場
蝕到入肉
Psg快半大
半In咗

9.5大有成3倍

跟左角神8.5b

好！訓教

same 集氣psg 半大

上啊屁馬
掃多粒

咁都走到盤 sporting

奧特入多粒 psg快半大
拜仁刷角

今日深盤正氣日 1:3

屎波上盤開出

拜仁半4全10

法林明GOAL

Junped

好撚on9 深盤正氣日

葡超客隊升班仔
有無半主巴打

psg入未

PSG 好廢. 廿分鐘冇兩粒

半主得1.65 等陣好似屎波停

洛辛堡.. aik

走寶

轟左500落拜到

原本想轟落屎波

諗緊半主定半大
追數

星星唔買即場角？

一諗追數就好邪 小心

巴塞盤 屌唔屌得過？

Gchi

巴斯度斯入兩粒

巴黎ng 1.12收息？

呢排買親角大都冇

有冇手腳手持巴塞上盤

1.75以為會繼續落買左

隊隊都唔撚刷

都要追

近排好似買半大 上盤 穩陣

係.. 已經好少刷角隊

你話我事後都係咁話
aika 就係必贏 但成日贏1粒 不嬲唔買
洛辛堡估唔到
但今日深盤賺到笑

屌啦星 sporting穿埋盤

唔洗驚 訓醒有驚喜

中立場

睇陣麻麻

布拉加落飛

針什麼

葡超半大要了

買巴

有無布拉加半大

根特入未

依個就緊
餘低買埋巴塞訓得

買1場追數好過買2場

我唔習慣ALL IN

巴塞半力陣

名校GOAL

入左

PSG唔入比人入

高屎路最尾追和就ok

布拉膠秒goal

秒入

布快啲掃多粒

psg半大未

要埋ny city下盤

真特2:0 比多粒我

星星買唔買美職角?

屌你老母PSG入未

巴黎無半大 針

根特2-0

真特 PSG俾多粒！

0：0

都要買架啦 唔通買下盤搏半格咩 平注無問題

0:1

PSG肯開半大未

半4全10得唔得

唔屌唔得

巴黎半大

psg 半大

PSG

拜仁7C了

搞掂

法林明高同高士路比多球就fit

PSG搞掂
真特俾多粒我！

8.5B 9.5B Gel

嘩， 深夜正氣到

岩岩拜仁8.5B無加多注

拜狗3連c

拜快啲刷多幾個角

真特 入多粒

深盤正氣日

布拉開埋半大就追完數

真特大波波

拜咪撚半2全2啊

搞掂！

巴塞 兩場美職半大

屌你老母想再補9.5b 3倍就封左

psg 半大手足可以落返黎

今日乜撚都大

中左派1個 起身對成績

正氣波

冰仔 9.5b有望 上啊

lm

lm
1.11

真特全格大波妹

重燃希望！

1個200

求派

真特穿盤 我屌

Lm

奧特都全格啊我屌

我了

GEL出禍

屌你老母奧特

奧特2.5/3B全格搞掂

下盤針了。。

d 波咩事

垃圾真特半場得一粒害死半大

今晚正氣

真特上半場又唔見你今好入既

我買大波

狗會Cashed

法林明高快手半大

比甲成日最後10分鐘打假..入4 5 粒都仲得

哥連對家rc

巴甲3場半大派100

拜仔入多粒？

我

頭兩關下半狂入

利雲3:0

拜仁3-0 穿盤了

鳩屎追和就ok

拜停角ok?

-1gel得未

巴甲3場要半大啊屌你

我屌 拜仁派錢波

聽朝11點要起身返工 但屌波屌到無睡意
應否逼自己訓返陣教

利雲咁快就帶帽

LM

應該

扑狗暈自己

屌你奧特盤

巴甲不半大 做咩姐

仲唔訓唔洗起身番工

03

唉 下半泊大巴畀人撳住屌

跪求3場半大

咁坐多陣轉頭去訓了

奧凸渣兩粒都比人追和

史卓cashed 咁st paul贏硬

真特屌你老母 條過關廿倍

根特3粒

搞左咁耐總算收復部分失地

Frankfurt 追2粒一世fans

球半退到半一都開上盤
葡超唔跟盤走

早小小訓算啦

巴甲半大呢

係時候刷角啦

話左拜狗收息波

真特正氣4:1

巴甲三場同我半大

4-1

奧特對家半格輕鬆

比甲最後個10分鐘上身咁..痴線聯賽

下次唔好逆自己意

食屎狗

13分鐘入4粒

巴甲快快趣同我半大

以後比甲唔買半場

布拉加半大

奧凸不要輸半 二穿一呀

蛋治個場半0全7仲未見識過?

同路 但無乜機會了 唔輸都偷笑

巴甲半大已死

屌佢兩粒都追和

見識過以為例外

8c

不要買疤狗
大伏

拜仁8c

布拉加

下半泊大巴 客隊瘋狂逼搶 啲傳中又入肉 後防幾次都企哂起度畀對面前鋒走空位

諗緊巴塞定多倫多半大好

半場大大波

-1 快刷

Why not both

串埋佢

拜仁刷多3c

史卓加斯特[0/+0.5]
cashed

4:0

拜仁派錢

怕又好似真特咁

拜仁8C

拜仁瘋了

拜仔-1gel得未

會唔會開埋客其他

美職都算正氣波

唔比

拜仁復仇記?

仆街追緊劇唔想訓

0:4

差1c

布拉膠對家12M

布拉加半大輕鬆到

正氣到

唔停得 刷多野先

德國盃夠竟拜狗點解會輸

04

For sure

半大集氣

cashed 啱啱有冇同路跟我

唔出奇
人人有份 洛賓同列貝利都未入

今日好多半大

假波唔洗諗
我個陣重注咗
拜仁1-2個陣 即刻換走入波既梅拿

洛賓換走左

上次聯賽封王後d主力勁hea 左成個月...一踼盃無晒狀態..柒左

打兩場 第一場比庄家操控無所謂 第二場先黎報仇

諗緊巴塞買唔買半大

今日日假過關贏既又輸番出去

美職點睇

而家都hea左成兩個月咁濟先開波 生猛到

笑死 贏德國盃因為有列比石 今場擺到而家先出

美職就算知佢會半大我都唔敢買 而家我想買拜仁ng

原來咁樣

有冇人要左巴塞盤？

宜家先追 分分鐘送粒比人

畀多2c嚟好喎拜仁

照殺

重注左9.5 10.5b
角呀屌你

平注睇波

拜仁仲攻緊..

拜仁好嬲

拜仁慕尼黑 vs 羅達治 20:2(7:2)

1.11

法蘭閪 嬲嬲豬打交了

轉台睇西超

比人大炒要打交

起爭批人

比多2c

仆街你1C搞咁耐

拜仲攻緊？

打完交換走晒d人

Yes 往死裏打

收下息

梅拿..洛賓同利雲好似換走左

冇停過

快手比多2c

第9C要靠主隊了

哥列斯卡時間

布拉膠2:1

Cc

30分鐘半大全大埋

-2c

揀左-1 叫餐死

辛度華拿 同哥列係未今季轉會過黎?

仆街追多集先訓 聽日返工HEA返算

差兩c好地獄

聽講polo開始轉運

巴半大

-3c

入唔到佢d post睇.

哥列係

華拿冬天

刷c呀

角大已死

大船殺啊

好似中左兩條過關了

疤上盤 半大 主勝 半主 gel

拜-2c

輸左幾十條先中兩條....有冇命追到咁貼

連c

停咁耐C

快手畀多兩C嚟

轉運了

2:2

停C間..

拜仁啲角去曬邊

布拉加nba

打左陣交...換左陣人..有條友傷左又停左陣...又換下人..

當初你地講POLO
我10蚊追咗3條先中1條就發覺唔對路無跟
見到之後針到

仲諗住國民隊入唔到波揀-1

-2c jump

本多追佢咪回到血. 但要忍幾日係咁見事後

快手俾兩c我

巴 塞半大

唔係8角完下話

布拉加分分鍾輸埋

差1c都針 唔好啊

拜唔換走列貝利...成日要個老人 成場.

62分鐘8C
80分鐘8C

拜神入波

刷角睇主隊了

醒左見到屎砵咁正氣
聖保上

德國波一夠鐘就吹雞 好撚on9 的

閪維GOAL

我屌你老母即刻同我連c

疤又控住個波起度妹

Gel

西維爾勁到

巴塞

本身已經補好少， 加上炒4 粒

巴塞深盤有難

刷角未呀屌

好彩無買巴塞

唔撚係連8.5B都要針

西維 好波

拜5-0

5:0

0-5

拜5:0

5-0 啱啱有冇跟

阿甲都識nba 追和， 今日d 波傻左

polo反底

又打假

角大正式針

刷角

5倍下一隊... 禁唔切 我屌

拜狗分兩球入波變角得唔得

var 閪1:0 疤

VAR救上盤

疤盤針

Gel死你疤狗

多倫多半大上呀

拜仁真係屠城

西維下盤gel得

啱啱買咗1000 ng

斷psg

聽日又要入錢

派未

見佢又打交又換人搞左10分鐘....信念唔夠無追大波落去

正臭閪 上次爆冷害賭仔
今次開季未知路數唔敢買 就大炒

又比翻goal

拜神正氣到

停哂角 角大已死

名校2-0

要派了

-2c plz

半力陣讓咁深都買

我係要C啊我唔係要goal啊你老母

事前左

9.5B有9倍 第一次見角有咁高倍

叫雞狗又扮有買

巴狗唔差在開埋半客 仆街深盤

停三十分鐘角我屌你老母

防衛者突然2:2

話撚左疤狗伏

9倍都唔封..

gel

名校2-0 針

似係 後悔7.5時無買

好在平注

下半一出黎3 連c, 之後停到完場

9倍真係奇觀

9.5b都針

聖保羅cashed!

巴狗快啲比人入多粒

屌你老母 1c都無

疤狗副選抵撚死

針

停半個鐘3我屌你咩

空門唔入..

真係第一次見

拜狗都正氣埋 全晚最閪一定係巴狗

停咗半個鐘C

咁既陣唔買好過啦 你睇SO9肥到 一定又無態

屌 c呢？

狗會90就封哂拜唔比買 分分鐘有多粒

狗會有信心

岩岩空門唔入...差d6:0

拜狗ng由7倍幾去到10倍幾都入唔到

有得買盤就不買巴塞，定律黎

直接吹

狗會好似無出過7.5

多倫多RC

平注is ok 今日深盤賺夠啦 我都好想比下盤d人賺下

8c完場

我屌補時都無

無加時 算了

8C FT 8.5B都針

有 一陣子

以後唔撚玩德甲

咩3.5/4球啲大波初盤都係

仆街8.5b都要針

好事 補時都無

9分鐘 紅牌

角大俾人逼害 CLS

有
買唔到

笑死 打交換人乜9都唔補 唔好阻球證收工

德盃不嬲係咁...好撚準時

飲水換人打交起馬夠補5啦

巴塞 多倫多 快半大

殺其他

岩岩換人打交傷人都搞左 8 -10分鐘

有 出左陣就有角

球證: 補你咪又係比掃多粒 救你一命

巴串多撚多
我訓先

st paul派錢

巴黎炒佢老母未呀

巴狗唔入比人入

多撚多9分鐘又RC...今晚d波乜撚野事啊

巴菜都要叫cup

法林明高快d入多2球

頭先位巴打又話換高文刷角

針哂 戒賭-5K離場
再見啦咁多位手足

正路都唔會羊到

換左一角都無

9分鐘rc點半大

拜仁角大嚴重俾人逼害

唔入比人入

刷走曬巴打啲角

多倫多快半大

諗好下次改咩名味

甘美奧大波定盤好

比人入左

巴打休息下 再黎過5k好小事

巴快追和
紐約城俾多粒！

細硬 我買左2.5大

紐約城上呀 比多粒可以訓

爭D買左多倫多

兩場都差一粒

今日都幾多正氣波 搞咩

韋拿

媽啊我買左100

信普美

直接出紅牌 今日啲假波咁撚猖狂

好事 買左半大 快手掃多粒nyc

巴快手追和 紐約城入多粒

人黑起上黎就會篤中町田

之前高文係刷角機黎
但前題係攻唔入/輸緊
大炒仲點刷角 有波入更加唔同你搏

信自己

不要再說了

我記得月巴以前講過每個月有兩日係派錢波

Nyc 整多佢一粒啦

幾分鐘3個12m

針1K 好想追

兩個都想買 但甘美奧應該出副選
但上場副選2-0咗法撚

上呀nyc

巴菜cup未

4點鐘兩場半大上啊！

高路高路大波有冇同路

2月30同2月31

簡中町田最多咪提自己唔好亂買盤 應該唔會一場死哂既

其餘20日都係輸錢得兩日有咩用

疤針得啦 辣殺到

小注諗住玩下都-3k 玩埋最後300就走了

死疤狗 場場都正氣係你一場垃圾輸波

對面失27 大波應該穩陣

日假利記獌正氣完
挪假5x1針 奧特x巴塞盤針 拜仁8.5 9.5大針 今日針咗1K左右 戶口清零

屌 同埋唔記得3x1斷町田 針咗

買大波算

都係英超正氣

町田基爾奧特苦主

拜神無計了48分鐘8C 90分鐘8C

美職D角呢

多倫多 nyc上呀

得返200 買咩好

7C 自 不過都算難得

夾夾埋埋總數負5K 唔玩落去啦
針到心都攰

巴唔驚比人笑 ？

覺得唔開心就過一排玩蚊注試下唔好諗追數應該會開心番好多

狗會開2.5/3 無撚左高水3/3.5

好傷心 已經失戀 重要8.5b針咗

疤唔入比人入

巴塞讓咁深忡要比人入一粒 點搞呀...

一齊針

等針

普馬斯可以幫你回血

今日贏既又嘔番哂出去 宜家得番100起身 點搞...

疤入未

Nyc殺呀 上呀

都唔撚係踢波既
拎個爐圍埋打啦仆街

應該有波入

半大 訓得

紅左仲勁

紅左都入到
差你呀垃圾巴

卡昂都叫守得幾好既

連多撚多都半大 疤呢

半大搞掂！
巴狗快啲上半追和再反Cup啦

法林明高炸撚左

智甲大波

高佬1-0

疤狗輸埋佢啦 垃圾

巴半大未..屌你老母 渣流攤

快手追和啦

疤狗 過關差你半大 屌

沖完涼要見到疤半大 屌你老母閪

屌你老母早知唔串巴塞啦

8.5b苦主

今日啲波
平時開細嘅開大
平時開大就開細

So9快撚啲死啦

唔好再講啦 已經針咗一日 諗住細注食返小小
黑起上黎

越好分越易開 越熱門越死

疤狗唔入比人入阿屌你老母

好撚柒呀 巴狗 仲要輸一粒

巴jump

智甲10分鐘半大

高路1:1

今日好多半大波

西維爾靠你入波了

馬會曾經開過幾十秒7.5
之後長駐8.5 喊出嚟

巴塞做乜撚野

疤狗開唔到半大全隊切柒啦

疤狗 我次次買你半細大注都3x分鐘爆鳩我
今場無買到你又唔撚爆半大比各位手足？
死疤巴 抵我憎你一世

Langlet鬼
影帝9斬
So9派膠
疤針得 取消關注

見到疤狗 我個心好撚抑壓

平時唔係好黑得 宜家唔識黑?

唔入比人入阿賤種

訓得 好撚智障 巴狗

大巴黎同我立即入多一球
大抄佢

全大開埋

1:2nyc

智甲呢個聯賽又係痴線..

智甲半大全大收錢

智甲全大埋 疤狗學下人啦屌你老母

7點智甲又可以買半大全大

垃圾巴塞 賤種狗

飛機盃都唔要
人地拜人

好波疤狗 唔反了

1-1

1:1

1-1！

有了

3k上8k再針到落得返200

Cup佢！！

訓醒我要見到3-1 係咁先

唔反疤狗了 和好

比人屌先識入

智甲高路近排全細...又爆場大到仆街既出黎

大家可以收隊

各位手足唔洗多謝我

唔比人屌都唔撚識入

一出黎見到美斯射罰球

5場半大

11

巴塞半場cup ok?

差華盛頓 半大 過關。訓得

睇死下半妹妹下贏一粒

入親波都var

巴黎個NO GOAL咁抵買?

高佬都半大埋 今日平注買半大都食 5注

1.29 洗唔洗貼番收息手足你睇

應該冇啦

5點墨假有冇心水

甘美果場點搞

巴狗cup派

2.5B

POLO 要左半大...唔知佢反底到幾時

下下var 嚇死人

LM！

見親VAR 都驚

主100%

巴黎3-0

斷左巴黎 中二都有機會既 果場買咩唔洗諗polo

好彩

讓和....狗會cashed

原來係讓球和

PSG讓和 4.25 本身想要 但唔夠本 買咗就唔夠補注

讓主客針晒

明校仔2:1 買左和波買唔到大波...針

巴黎入多粒啦

7點智甲半大100%

狗會唔開盤要你自制好撚賤

俾人入都得

買左自制-3盤 走盤

同路

華盛頓 生生性性開個半大。 訓先

祝贏

仲有有邊場睇岩大波?

巴黎整多粒

甘美奧-1

巴黎對家入ok?

陣間彭美拉斯 候治柏度 華盛頓應該半大

馬會封盤唔好咁撚耐得唔得

名校唔買你就咁正氣...

聖保羅3:1 嚇撚死人咩

買唔切大波

比個12m卡昂啦

唉 得3粒 羸得半

暫時無

陳刀仔
原來有燈..無留意到

Westham❌
Westham10.5b❌
修仔❌
修仔2/2.5b❌

拜仁3.5/4s
布拉2.5/3s

名校仔爭氣
但串左普美channel高蛇全大

who來的

刀仔都唔識..

拜仁，巴黎都係冇補時90'即吹完場

多謝手足 成日見你地講 我加入果陣最多都係見雲加

巴黎有補2分阿

聖保羅終於正氣

四幻神都唔識,,,,不過無留意佢出左...平時佢出好多

今日咩日子?
阿甲 巴甲都識NBA
利雲帶帽
日乙3個12M
施治無威脅清波落底線
一蚊不買莫迪炒一哥五粒
兩點鍾既波全部半大
紅左果隊仲勁

查比絕殺2:1

查比絕殺大波

想問下 7點個場智甲 點解奧達斯近期比較勁 但忡有2.97咁高水既？...

查比終於唔洗全隊空難

ok 多謝手足

我要了甘美奧大波
近期好針得 睇路

查比補5踢到6分鐘都未吹

好可惜今場無人屌波 應該無咩人買

大部份人買紅左個d唔撚識入....無買就入幾粒
屌你燕狗基爾獸 波多獸...jump到

No 兩點真特食撚咗我個半大

今日咁多正氣波 齊羊

巴甲唔係通常都唔係幾敢買大

我睇盤個方法好似係睇中輸果邊

要咗甘美奧半大 奧達斯大波
針了

有冇人知呀？

到底佢哋空難係咪俾你地屌得多

我針左好多注 岩岩先中返條二串一回水

下次就細波多架啦

最緊要準

巴甲墨閪俄假 d大波驚左.. 唔知幾時發巔

查比重要紅左個？

ys 今日堆波紅左仲勁

準到輸到仆街 好彩實際買一注

今日球壇奧斯卡頒比町田
相信都無人有異議

上半紅咗
輸1粒下半反CUP

今晚買4場都有紅..嬲